劉德華你咁講 訓得著咩？

大家都叫你收皮

垃圾政府你以為玩名人效應香港人就會受咩？
乜鬼野失望中看希望
完全係廢話

填海華

cmhk
啲suggested字又簡體

對佢僅餘既好感都冇埋

啱丫 搵錢都唔係咁搵掛